名古屋LOGOLAND

大阪個間好似要帶埋小朋友先入得..
名古屋個個洗唔洗帶埋..我上網搵唔到資料
有冇人去過

Logo

名古屋剩係大人都去得
有朋友去過

打撚錯標題..屌

年中去過, 個位置係高速隔離 , 有咩意外真係

唔洗帶小朋友
可以去香港東瀛遊買飛

唔使帶小朋友，大人就咁入得
但D GAME 其實多數只係岩小朋友玩

之前一張飛入兩次都仲可以
就咁買張飛太貴唔值